「白色恐怖」國泰自我內部審查 工會快D做野

除左 「香港加油」機司「被辭職」外，國泰正進行內部審查，會檢視員工的FB和其他社交平台，睇下你地有無去非法作結或煽動他人嘅post，有犯者會被發警告信，嚴重者會被革職！嚴重侵犯員工嘅私隱！

工會請立即做野
工會請立即做野
工會請立即做野

呢D「白色恐怖」，遲早會蔓延到各個大機構，我唔想叫大家小心，這只會更證明一件事，我地一定唔可以輸！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

CEO走埋好快又罷坐一間航空公司

推1

推

推2

如果我去旅行我一定唔坐國泰航空

國泰航空：CEO在香港「反送中」風暴中「引咎辭職」
良心 CEO被政權迫走

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

推3

推4

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

推5

推6

輪到 香港機場地勤服務有限公司HAS

From 雲海FB: